唔係得港共政府識得譴責！

美國國會外交委員會譴責香港政府派遣警察在元朗港鐵站毆打市民及記者，並批評中國共產黨嚴厲對付香港人。

嗚呀

Sir this way sir
Please save Hong Kong

Sir,when will you come

[美國國會外交委員會譴責香港政府警察濫暴，並批評中國共產黨嚴厲對付香港人。

[/quote]